陳梓維 facebook 俾女朋友示愛？唔割！指責大學生自我中心？唔割！咁幾時先割？

On9

割你老母，而家就即刻block柒你條冚家產

當訴求達到先割好未
依家割乜野 得自己條j 割

核爆都唔割囉

不過唔割還唔割，呢條on9真係要百屌千屌萬屌

收皮啦. 我地全部人上下一心永遠支持陳梓維

已經有少少担心佢下屆

割乜柒

叫佢改味得囉
使乜割咁嚴重喎

樓豬世界係得「割」同「唔割」，無「改善」、「討論」、「批評」、「指正」呢啲其他選擇

支持割樓豬J

唔係割
不過要鬧醒佢

學歷都可以讀
智商係無得改

智商存在「改」既操作？

所以咪話無

佢應該真係會怕助理叻過自己下屆搶佢個位

不過，佢退落黎實有匡智會總監/董事會主席/顧問之類既位做

起底->block
拉